朱古力蛋糕，終於唔硬

檢討左上次整蛋糕嘅手勢，上次無落baking soda因為以為同baking powder一樣
上次貪快用左電動打蛋器黎攪個mixture
今次唔用牛油用左植物油，聽講會濕啲無咁乾
今次用左另一個食譜，話要加咖啡落去又濕啲

咁今次個朱古力蛋糕終於係正常嘅蛋糕喇

好似好鬆軟

係呀

清最近濕氣重左啲

第一次整
幫下手試味?

有無食譜share

成件事錯晒，樓主都係唔好害人

用番網上高評分食譜先

牛奶 125ml
白醋 9g
麵粉 128g
砂糖 150g
Coco powder 44g
Baking soda 3g
Baking powder 1.5g
鹽 1g
大蛋 1隻
植物油 62.5g
Vanilla oil 1Tsp
Warm coffee 94ml

170C焗40分鐘

原諒簡體字，考公開試追求速度寫慣左

今次係跟左網上高分食譜

你腳好靚

使唔使打蛋器

唔使，用普通手動嘅攪勻就得

Post左先發覺隻腳曝光

唔好J我

而家唔使考公開試就好心用返繁體字啦

同埋你個食譜咁多嘢既
雖然唔係整朱古力味但係通常都唔使落Baking soda
Baking powder

係咩

150g 糖

笑到仆街